黃毓民算唔算玩弄左香港一代年青人？

當然唔係全部
但好多叫佢教主果班傻鳩，都比佢洗腦洗到變左社會垃圾
呢條友真心勁
有毛魔果種風範
不過當然毛魔壇生意大好多
佢就..